九龍中精神科好撚恐怖之藍絲醫院

話說係咁。小弟喺度都做咗好多年、見過唔少上頭冇原因就殺死半個部門、金金上身嘅時候。我地Kommunist Hospital 藍絲膠級醫生 「抓J」、今次就真係懷疑病毒上腦了。連同另一個藍絲膠級醫生「豬八戒」同得力助手「青山走甩」一齊迫害其他黃絲醫生。

拋排版狂鬧其他醫生鬧到八年走咗廿幾三十個醫生都夠差了。仲差就有女醫生病房被胸擊就因為唔想見報話個醫生精神病趕走人。最差就近日門診鬧「廢清」阻住晒鬧到連病人都拍抬唔睇、隔離房都聽到。

最近仲要強迫其他前線醫生週末返工做咪佢地果啲毛尾、唔合作就請你離開部門。今個禮拜十六個醫生已經聯名反佢地、結果？話我地懶、要照推六天工作天。老老豆豆、我地三個鐘睇三十幾個病人、「抓J」只睇一兩個。而家頂晒週末consultation liaison（會診服務）嘅 3/4 都係一二年級醫生、而喺consultation liaison team嘅好幾個應該做都冇做好自己工作。欺善怕惡。

所以、大家下次和平佔領、可以考慮藍絲醫院、感謝🙏🏻

報上HA secrets啦

報咗短版不過唔知出唔出到。大家小心啦！

比長版啦，補充資料嘛

果度最多醫護人員

講真，其實我不太明你講既暗語

師兄你有問小弟必答！你要咩資料呢？

狗丸？

我指人名，因我地唔係呢個field, 所以最啱係HA secrets, 你實搵到大把戰友

葵.....我估你指呢度掛

希望你make到noise啦，加油

正是

多謝巴打！三位都係我地最高級嘅醫生、白色恐懼。

係狗記呀！做到成隻狗咁。而家果三條友醫生甚至連病人都唔放過！

估錯添

當幫推，加油

感謝！今時今日做醫生做到好似係大陸返緊工咁。

估下先

最高級應該都係得個幾個，年資又耐

推上報！

推

精神病院入到去真係周身唔聚財

會唔會直接拉入院

最狗果個你Google都搵到，打晒Botox嘅基佬

求高人指點！

你返到出黎已經好叻。入去狗記一定俾班藍絲膠級醫生鬧走或玩死。

我地都想拉佢入院。可惜佢已經係醫院話事果個。。。

無知一問， 一年走咁多醫生， 冇人去醫管局投訴?

定係好似著紅衫跳樓個老師, 投訴咗校長都冇用?

一年走大約三四個、佢做咗八年阿頭、你計計條數啦！好多醫生怕麻煩最後冇投訴、直接出去做私家醫生。不過今次我地第一次對住佢一齊反抗都冇用。中國人䇔咗。。。

以下既說話我係連登講， 應該俾人屌到爆菊

其實好多打工仔， 都面對緊同樣問題……

同意、要西到咁上下先升到做老細。不過佢趕走晒好果班醫生、一個一個玩死剩返嘅年輕醫生。病人都好慘。返黎睇病仲要俾人鬧係黃絲！

好多中年人都面對同樣問題， 職位唔低， 轉工唔係話轉就轉到， 供車供樓手停口停， 唔係個個都可以唔做野， 好難好似年輕人咁瀟灑

公司明知有遊行就攪個team lunch, 講到明， 病咗都要出席， 因為要點名

有d就上司藍， 有d就成間公司都藍， 出通告， 全世界唔可以去

有好多公司都玩抽後算帳， 8月5， 三罷冇返工既， 照肺

呢場仗， 好難打

呢個我知邊個，仲有兩個，應該都係part time 黎

加油呀巴打、我地醫院部門COS（呀頭）同你公司一樣咁無賴！

抓J = Botox基老、最大果個
豬八戒係下一任話事人
青山走甩是女的

幫推

正評跟進

好欣賞你喺藍絲公司做都支持三罷。
其實好多上醫院管理層都係藍絲，但九龍醫院特別對啲員工高壓。
明明醫管局都唔夠人，仲弄權去打壓黃絲醫生？

按章工作啦

啲護士返Night
11點趕晒病人上床
瞓唔著都被屌
跟住就執嘢離開病房
第朝六點左右先再出現
幾嘆㗎
返工唔好講政見囉

點都好 唔好學班紅底弱智去醫院搞事好嘛

怒推呀屌

元秋?

KH真係好撚多藍絲，平時canteen食飯成班睇cctvb一路睇一路屌示威者
利申：學生

霸佔醫院我少少覺得唔係咁好
因為京A88都阻醫院

開名ok?

醫院咪政見都唔可以掂 想冇人支持就搞

狗院？
呢間19 野藍到爆
上星期去探病，聽到唔知護士長定係經理級既人同前線講，唔比係病房展示任何政治野

感激！

巴打你點睇？

益力多醫生好明白、場仗可以點打？問題出喺邊度？可惜我地唔可以三罷！不過永遠支持

多謝關心、我地醫護人員一定緊守崗位

等你地講更多

其實護士同事返Night都好慘、好好呀公呀婆就係夜晚出事！之前有病人喺狗醫病房入面自殺都成功咗、救唔返。之後冇人發現開咗隻會增加自殺風險嘅止痛藥。

而家已經唔係講唔講嘅問題了。係實施迫害黃絲醫生。加上小弟覺得病人完全有權表達政見、唔應該俾人鬧

巴打個名好正多謝支持！

多謝關心、一定緊守崗位不過就快出事了、巴絲打請幫忙！我地醫護都只係想幫人、但佢地迫害咗咁多人、實在冇乜醫生剩了、病人都可憐、只能見兩三分鐘！

呀打英明

咪喺公司扮支持警察囉
點解可以在病房自殺？
因為night更無護士在病房嘛
咁嘅筍工值得你哋做下戲
唔係忽然講良心良知呀？
有良心良知，返night要瞓都喺護士站瞓啦（起碼病人求助可以大叫）
根本psy nurse同警察就無分別

男版包租婆

Canteen都未係最精彩呀、你見過膠級醫生正面怒屌示威者病人未？

請高人指點、可以點救？

可以！其實狗丸顧問醫生都係得四個、有三個殺手、Google好易搵！

已經唔係掂唔掂嘅問題了、係強行藍絲同迫害其他醫生病人嘅問題

非常同意！

我睇直播見到速龍發晒狂咁閙人
覺得畫面似曾相識
諗諗下原來喺醫院見過

報應

之前狗院係咪有份搞醫護靜坐聲援被爆眼少女？膠層冇反對？

我地把聲唔夠大

巴打心水清 日日都有

真心希望睇住佢仆街

點解咁多精神病人自殺？
咪因為啲psy nurse賤
人哋寧願死都唔想入院
而家扮支持示威者洗底？

我都有靜坐、不過出晒信唔俾阻住狗察做嘢、名都寫低晒。

其實集左名會點？

病房入面都自殺成功好少見。護士同事我就唔方便講、不過相信佢地盡力了。有時、情緒起伏可以因為血清失平衡、可以係人生大事例如離婚家人死亡等等、覺得冇出路。

用唔同方法玩狗你玩到你走。

咁你地多唔多人聲援？

小弟絕對唔會扮。想了解下巴絲打係咪同護士同事發生過啲咩唔開心嘅事呢？我都好耐冇call過、想了解你點發現護士冇喺病房？

永遠都唔會夠多

九唔搭八

用眼

psy nurse會跟指引？

推上報

General nurse可能係，psy nurse多數係讀唔成書又想揾錢啫幫人？

多數病人冷靜過護士

希望答到你啲問題

你係同事 / 家屬 / 病人？係嘅一定要反映下！

呢間嘢唔當病人係人入左真係慘過死

Mentality同PPRB一樣
好心唔好鬧警察
警察係賤
Psy Nurse日日害人
推人跳樓
小心末日審判

感謝支持！

挑，最多咪又係「唔完美但可接受」呢啲回覆
你如果係九龍醫院精神科做
點會唔知一向係咁

有邊間精神科病房職員當病人係人？
真心想知

護士呢小弟真心唔清楚、我係醫生呀！不過希望大家都會以病人為主！

好可惜

成篇野咁似好多年前 爆娛樂圈八卦要用代號果個乜乜專欄咁既

有嘢請分享？

冇錯、但如果真係有問題、一定要反映、上蘋果、攞道歉！辛苦你了！

精神科醫生咪又係呃飲呃食
成日吹血清素失衡引發精神病
有邊次真係抽血驗過？
做精神科，唔使見血，吹下水又一日
侮辱了其他醫生

笑死我

唔係狗丸、連熙醫生都唔當係人！

咩叫「熙醫生」？

出賣年齡添

唔知你識唔識十幾年前有個顧問醫生叫吳漢城
唔夠人講就拍枱鬧人

識人住check in過幾間，狗院最仆街
葵涌好過佢好多

葵涌醫院咪一樣一班賤人
L10偷偷裝咗有線睇波唔撚認
屈個病人話朝早睇到有線新聞係幻覺

「即使跟護士商討病情，也較像朋友間閒談」
返工唔玩手機同病人商討病情？

精神科醫生精神科護士同警察一樣都應該落地獄

抓J cos

Op唔得閒了

發夢夢見好撚多，罄竹難書
最仆街係係佢照顧唔掂啲病人，綁喺床or凳就算，完全唔撚人道
有個被綁阿婆連去廁所都唔比，搞到個阿婆瀨到成片都係，啲屎漏緊出來都叫天不應
醫生不負責任，唔肯見病人搞到出院無期，唔批你出院因爲唔想有事咩飛，屋企人唔肯簽你走就gg，排宿舍有排等....etc

1.Fall risk唔綁住可以點？
2.瀨咗得閒咪搵人幫佢換
3.醫生放假咪見唔到
4.識人一出院就跳，佢醫生一啲事都無
5.屋企人同意接走只係醫生考慮放你嘅其中一個因素
7.中途宿舍無位唔係醫生問題

咁如果真係呢啲case我當然無野好講啦

劣幣驅逐良幣

我見過病人唔肯食藥，其實跟指引寫R字喺藥紙就得
但好似話而家RN升級個board加咗醫生入去坐
所以唔想影響印象分
就迫病人食：
一個RN將病人壓在梳化
另一個擘大佢個口
第三個丟粒藥入佢個口
跟住灌水
佢哋亦唔怕俾其他病人見到
仲大大聲話「邊個唔肯食藥下場同佢一樣」
都唔知點解佢哋會憎警察

香港精神科醫生仲有一樣怪雞係
市民聽到耶穌講嘢係唔當精神問題，醫生仲會主動邀請你去教會
但聽到外星人、鬼、佛祖、阿拉、黃大仙諸如此類講嘢一律當幻聽
要食精神分裂藥物
以前有個鬼佬笑我哋點解以為羅馬帝國亡咗國，佢話你仲用緊羅馬帝國暦法
我以為佢搞爛gag
原來香港同中世紀歐洲分別其實不大

連啲醫生

吳文建就應該係。而家仲喺度。其實大部分藍絲醫生都係咁、你好慘！

應同

俾你搵到主管，勁

咁都得？！

心水清、勁呀

唔係話想支持三罷， 就可以罷

可能好多人， 三罷之前， 都講到明， 唔會返工

但中年既一群， 見朋友冇表態會罷工， 都唔敢問朋友， 佢會唔會罷工， 怕佢尷尬

就算最後知佢冇罷工， 都唔會笑佢， 串佢， 鬧佢， 因為知道可以罷工， 佢一定會罷工

當發緊夢既時候， 話俾朋友知， 朋友仲係屋企做公司野（星期日）， 佢問做乜唔叫埋佢， 我只會同佢講， 你上次都發佐夢， 下次先啦…

中年好慘架……， 小朋友又細， 父母又老， 仲有好多責任要面對

都係狗丸？冇得去廁所又真係唔人道喎！

通常醫生放假應該有代假醫生睇你

不過好多謝你反映咁多問題、我會去了解發生咩事、因為我地阿婆病房得一兩個

請問狗丸邊個病房？

我地尊重所有宗教信仰

都明。不過唔出聲佢地只會欺善怕惡

大家求開名、好多都估中、連報紙都有。只能講你地啱、一個姓吳一個姓李一個姓周。

有咩唔得？

有fall risk呀醫生，點去廁所？

但那位醫生一向不會處理批准出院事宜
你真唔知定假唔知？

全香港都係咁啦
同問邊隻速龍捉住女示威者會唔非禮一樣

係尊重別人信仰
不過要食藥啫

我有抑鬱症 要定時去九龍醫院覆診 雖然個醫生每次都好快見完我 但佢每次都記得我上一次精神點 同好nice希望唔係你所講既黃絲醫生

根本呢班仆街同警察一樣
Spin唔到證據不足就spin個別事件
指引係唔容許
但其實根本九成九精神科醫護都唔跟指引做

有record㗎
真係記幾百個症嘅情況入腦？

「精神科醫生咪又係呃飲呃食
成日吹血清素失衡引發精神病
有邊次真係抽血驗過？
做精神科，唔使見血，吹下水又一日
侮辱了其他醫生」

希望回應一下

成班精神科醫護同速龍一樣都係仆街

其實我Master修Psycho都修左兩科Bio Psy 咁主家主流既解釋只係知道血清素同多巴胺分泌唔平衝就會有情緒問題唯有用調節血清素既藥物黎醫囉 另外血清素唔係用抽血黎驗架佢係腦部分泌其中一樣神經分泌物質黎

咁即係無得驗
全部係假設

唔想揾 開名啦 係網上面驚咩

仲有一樣精神科醫生仆街嘢係
基本上99.99%精神科醫生都唔會同病人及家屬講食精神科藥物（頭4-8星期）係可能增加病人自殺嘅風險
好多家屬以為睇咗醫生食咗藥問題就解決
不知道食咗藥比未食藥更危險
而班仆街嘅解釋係講咗有呢個風險病人就唔肯食藥
挑，你講完我身為家屬即刻賠通知金辭職睇住個仔唔得嘅
一定係決定唔食藥由得佢？
根本最多思想謬誤就係呢班仆街精神科醫護
你哋同速龍一樣咁賤呀

之前九龍醫院精神科有個叫許龍傑嘅醫生
做嘢馬馬虎虎
睇中一個姓包嘅女醫生
返工就專心追女仔

任何藥佢地都會話有自殺風險但個機率其實好低 藥一定要keep 住

但無醫生會同你講單靠藥物可以醫治 食左藥會令你情緒平伏小小再見心理學家個效果先好

如果第一次睇醫生佢要你入醫院觀察下 可能一~兩個覆診一次 而轉新藥覆診時間都會比平時早 你理解下公院跟本無咁多資源睇咁多人

CBT完全無用

騙徒行騙手法

睇人啦、我做代假都俾過人走

大陸都有好人，伊斯蘭教徒都有反對自殺式恐怖襲擊

你有個好醫生就好了 不過而家係藍絲差

Mental nurse 都有好多藍絲

會跟進都有心嘅

感謝巴打神回應

做咗好多研究架

咁叫「神回應」
根本On9
即係驗唔到係咪真係血清素失平衡啦

白老鼠身上呀嘛

教授開咗啦

咁真係要講清楚。你個仔發生咩事呀？

嘩咁你都知！

我大學同房係醫生
我得閒就同佢哋一齊溫medic 啲書
根本佢哋課本講乜就信乜
課程亦緊湊到不容思考

同行？冇錯、冇資源冇人而家連自由都冇

有邊個會講清楚？香港嘅私家精神醫生一樣唔講

你試過？同邊個做呀？

星期一自己返醫院fact check啦

你自己睇佢個理論基礎啦

醫院被病人胸襲因為唔想見報迫個醫生走?
個劇情好似假假地

好耐以前聽過.
但唔識主角.

有啲精神科女醫生又幫唔落
條裙短過醫生袍喺精神病房行嚟行去
性無能都俾佢搞到有性衝動啦

無人話話驗唔到 不過唔係抽血囉 而係係個Lab度做實驗 唔係亂咁吹出黎
所謂假設係建立於相關性度 只係佢地未揾到實在因果關係 而臨床上佢地發現調節血清素可以改善到情緒病 無更好既方法唯有用藥先 血清素有幾十年history最新果一代基本上都好安全

即係吹啦

1.請問如何在Lab度做實驗？
2.無實在因果關係又點在臨床上發現有效？美國藥廠嗰啲paid focus group?

地心説有過千年歴史添
你唔去信？

咁你咩醫生都可以唔洗睇 事實上好多病都醫生只係知點醫 而唔知個因果關係

精神科仆街在於根本係偽科學
但成班仆街用科學術語欺瞞世人

大佬 你又無呢方面既知識又要話人偽科學 我真係唔想笑你

二分法好使好用
愛滋病都研究到病毒係點運作、藥物係點產生抑制效果
跟住班仆街就會話人腦運作其實好複雜
科學界都未揭示所有真相

Same to you

血清素都以為靠抽血驗出黎果刻 而家好柒都係果句 有病乜野醫生都唔好睇 好多野都係建立於假設之上

呢班仆街真係好賤
成日扮專家侮辱人哋無知扮識

咁你話我知點驗囉

如果你認為精神科係偽科學=>即你認為所有西方醫學都係偽科學=>同埋你認為中醫都無用

所以如果你認為精神科係偽科學=有病不可以睇任何醫生

話人柒其實自己最柒

我以為得geri個con先咁癲喎

It’s hard to diagnose a serotonin deficiency because there’s no way to accurately test the amount in your brain, and there are no specific diagnostic criteria.

While there is a test that measures serotonin in your blood, it’s generally only used to check for serotonin-producing tumors outside of the brain. Also, blood serotonin levels don’t necessarily reflect the levels in your brain.

是咪仲有前議員退休返黎做既高層?

想問其實香港有邊幾間係藍絲醫院？

你會google下都幾好
你可以google再研究下腦入面recptors既基本機制

血清素(serotonin) 係腦入面相關既receptors叫5ht. 5ht都會有唔同type. activate 同deactivate唔到既5ht都會有唔同效果
所以如果再details d, 唔係單單指血入面level高就係好, 因為要target到好細.

我唔知精神科醫生讀到幾深入, 但除左theory, d藥係要做埋stat, show到好多人都有效先算數。而精神科藥既理論根據已經唔算少, 有d內科藥, 出產講明埋唔知點解work, 但係stat就見到work

同地平說一樣, 呢d好可能係數十年後被推返曬, 但係at least依家呢d theory係最多stat同研究support既. 起碼比順勢療法果d多

即管spin

你連基本Bio知識都無你叫我點答你？ PET Scan / MRI / FMRI係最常用去睇腦部活動既工具唔該你惡補下d 知識先好討論好無我估你連神經與神經之間個 communication係點都未知

The initial suggestion that there might be more than one type of receptor for serotonin came from experiments on the isolated guinea pig ileum, which demonstrated that only a portion of the contractile response to serotonin could be blocked by high concentrations of morphine, whereas the remainder of the response could be blocked by low concentrations of dibenzyline (phenoxybenzamine). Similarly, when maximally effective concentrations of dibenzyline were present, the remaining contractile response elicited by serotonin was blocked by low concentrations of morphine. It was speculated that there were two different receptors for 5-HT in the ileum: D receptors, which are blocked by dibenzyline, and M receptors, which are blocked by morphine. The D receptor was thought to be on the smooth muscle of the ileum, whereas the M receptor was considered to be on ganglia or nerves within the muscle.

慢慢睇啦科學家

駁唔到靠發惡

科學天材

我幾時發惡過 咁唔信人地research你就唔好睇醫生就係咁簡單又話CBT無用 佛洛伊德果種你measure唔到既野先叫偽科學

咁撚惡都叫「幾時發惡過」

重貼：

如果你認為精神科係偽科學=>即你認為所有西方醫學都係偽科學=>同埋你認為中醫都無用

所以如果你認為精神科係偽科學=有病不可以睇任何醫生

唔應你喇 你浪費左我成個鐘既人生 你連基本知識都無就去judge人地你果堆文章你有幾多貨去理解佢寫乜 你咁唔知鐘意醫生你真係唔好浪費公立醫院既資源 係咁多

呢個係駁唔到同柒咗最好嘅離場藉口

咁介唔介意解釋下, 你睇完得出D咩結論

睇落師兄有啲燥狂症

精神科係咁

屈我話抽血係驗唔到血清素level（以為驗血驗唔到血清素？唔知係邊個無基本知識）
我貼有文章指血液𥚃血清素濃度未必同腦入面濃度一樣，唔係驗唔到又唔敢反駁
跟住係咁9叫人有任何病都唔可以睇醫生
淨係發狂大叫我咩都唔識喺度叫又話我浪費佢時間
同啲藍絲根本無分別

有人寫英文

佢發惡鬧人但係有躁狂症嘅又唔係佢？

係咁賤

Roger that...

其實九丸弱房都好多籃絲

開名啦，同行都唔知你講緊邊個

KH
R. Ng

?😹

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

係唔係人人都知佢Hehe

樓主係psychiatrist?

正常會有獨立思考

樓主係LC ?

可能你以前遇到個冇講清楚、但唔代表全世界都係咁。你以前睇邊個呀？

好多世界各地醫院都用緊架、不過有啲人適合有啲唔適合

佢練到好大隻

真架、三四年前。狗丸十狗病房發生、「抓J」講大話話個個女醫生「沙拉」精神分裂然後趕走人。成間醫院簽紙投訴佢、點知總部係佢朋友。失敗。

我識。感謝驗證

佢收藏左一批古董玩具

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

樓主係Psy nurse定係psychiatrists

定係d呀叔？

又係呢啲歪理

佢自稱精神科醫生

好抱歉我地狗丸一個靚女都冇、條裙幾短都似男人。不過答返你問題、你嘅意思係女受害者如果被強姦（如印度）、係女方錯。。。

好到我冇嘢可以補充

😹
好易知係邊個

又或者可以期待佢快點讀醫然後證明冇關係然後再出新藥

以前有個part time model

期待你出紙證明

佢話佢同房係醫學生嘛

其實我真係好想知佢遇到邊個醫生仇恨咁大

淨係識用呢招
醜唔醜？

醫科生研發藥物？

佢係四個con入面最正常果個

歪理你都去認同？

另一個膠層都係前護士而家做到顧問醫生姐、狗丸都係果幾個啦！

因為你唔識啫

小弟做過三四間、最藍都係狗丸。歡迎其他同志發表舉報暴政

精神科本身就係為暴政服務

開口話反藍絲
實則思考模式同藍絲一樣

唔通佢都係膠層

你好有禮貌

Geri個個唔係最正常咩

It’s hard to diagnose a serotonin deficiency because there’s no way to accurately test the amount in your brain, and there are no specific diagnostic criteria.

While there is a test that measures serotonin in your blood, it’s generally only used to check for serotonin-producing tumors outside of the brain. Also, blood serotonin levels don’t necessarily reflect the levels in your brain.

睇多次啦醫生

同啲藍絲一樣
只問立場
不問是非

你俾like即係認同佢嘅邏輯

如果你認為精神科係偽科學=>即你認為所有西方醫學都係偽科學=>同埋你認為中醫都無用

所以如果你認為精神科係偽科學=有病不可以睇任何醫生

同藍絲根本一樣
唔知有咩好嘈

識好多psychiatrist都好nice

Op呢啲仆街之所以反藍絲根本唔係支持民主自由、著重真相、追求公義、反對警察唔跟警例做嘢
而係仇恨點解打橫行唔係我、可以非禮靚女又無手尾唔係我
賤人中嘅賤人

係，對住靚女嘅時候

咁誇張
咁啲病人咪越睇越黐線

我地係咪講緊同一個人
我講緊P字頭果個 唔知佢係咪仲做緊Geri

sorry 未追post 就問 自隊

Push

佢仲要離晒題、重點係藍絲醫生主管暴政

係點呀？暴政？

暴政

#210
吳xx
李xx
周xx

Con 都得四個咋

支持

佢地太過份了、狗察！

都唔係人人嘅、港九界精神科知姐

你話 R J ？

唔洗玩具佢都日日插緊人。左插插右插插。臭J。

走咗啦、去咗做醫美。而家冇啦

係呀、Geri果個係四個con入面最正常果個

感謝幫口 但好多都被迫害走、大家都想離狗丸離開暴政

對住病人就係、發表偉論再加鬧年青人「廢青」、好鬼大聲。主管對住醫生就話你唔做強行加工服務（compulsory SHS）因為係「部門方向」 、請你辭職走。

係呀、狗丸姓P好正常、佢係唯一一個正常con

唔緊要、非常樂意答問題、多謝留言

同意 主管最差、暴政八年

返discuss啦
離題討論扣50分禁言三天㗎

駁唔到就話人離題討論
Cls

佢好似係工聯會嫁喎

即係咁
假設有一日林過雲喺度批評神父雞姦男童
路人睇唔過眼，「衰得過你姦殺女人」
林過雲反駁「離晒題，而家講神父雞姦男童，唔准講其他」
Op一定好支持林過雲

其實狗丸好多都係工聯

721 之前佢有表示心情好好

佢哋全部都係工聯、但起碼呀P唔會趕走醫生令到人手唔夠然後再要啲細嘅做晒自己啲嘢、亦唔會鬧病人黃絲

Test?

巴打暗號？

咩止痛藥

佢只係FB勇武 P姓高層

突破盲腸

咁都可以心情好？

爆多d佢地d衰野得唔得？幾年走咁多醫生，一定有好多問題

想知點8年暴政？

唔好計黃定藍先，狗院痴漢科主管本人仲要係痴漢專科坐館，真係好羞家

智力有問題就最好唔好扮天才

例如：有個男醫生有家庭有小朋友、唔俾佢做專科醫生已經夠過份、然後仲要迫害佢叫全部顧問醫生影印晒佢醫過啲病人資料、五寸厚。續個話佢點做得唔合痴漢主管心意、想連醫生都唔俾人做。連男人都俾佢玩到喊晒話跳樓。

濫用權力迫害其他醫生、例如唔鍾意你就會俾十節門診你睇、令到大部分走晒。然後佢令到部門唔夠人、就做非法行為、例如強迫週末返工 （醫學界叫 compulsory SHS)。唔合作就叫你唔洗再做精神科了。

同行？係呀、佢仲要係專科學院主管、可以迫害啲細嘅永遠做唔到專科醫生。

其實啲大老細無理由唔知佢啲事，係要啲證據。不如收集下佢啲事蹟，之後再幫佢發揚光大

三四年前胸擊案交晒啲文件俾大老細、啲醫生簽晒名支持佢女醫生被非禮、因為佢真係好慘、受好大打擊。點知交咗俾錯嘅大老細、原來佢係痴漢主管嘅老死。。。所以精神科好黑暗。

個女醫生好慘呀！但照劇情編，多數之後仲慘

個個醫生本身係咪攪事份子先？男都玩到咁慘

咁都有

被病人非禮主管又不理會於是受好大打擊咪睇精神科食藥囉，唔得咪接受CBT
平時都係咁侮辱病人㗎啦
到自己同僚有相同遭遇又唔係咁處理？

成個社會充斥著不公義
市民因此感到哀傷、憂愁、焦慮或暴躁就屈人有精神病
自己工作環境出現呢啲問題就喺度嘈
賤人

係好慘呀，俾痴漢屈思覺失調囉。最後離開狗丸。

正常人、冇搞事。不過就算搞事痴漢都唔應該搞死人。

想入精神科既 想問下邊間醫院最黃最好？

李慶X?
我希望唔係我諗緊嗰個 佢勁好人

唔係九龍區既都好

唔係佢啦、佢都俾人蝦多

唔知除左青山邊間好d, 有諗過去去葵涌醫院

人善被人欺😭
btw我愛EASY team AC😭

佢都好愛自己、自戀狂😂